其實曼聯呢隊波係咩問題？

我覺得係曼聯先咁與別不同

其他隊廢，好多時都係因為領隊廢

但曼聯廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就廢

就算成隊利物浦班底搬晒去奧脱福，感覺都係廢，一換波衫果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

班主問題

肥賓好勁，紐卡素好廢

因為朗尼走咗

心水清

de gea 搵夠HEA踢
買埋D中堅廢既~
應留既LUKAKU唔留~
應買既夏X特又買唔到~
陪曬中場又走去買個荷蘭仔~

識玩FM既都應該做得好過條撚樣~

呢篇野熟口熟面

篇野改唔晒

所有人去到曼聯就變廢
盧卡古
普巴
伊巴
不能盡錄

伊巴可以carry到第二都廢

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！
只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

因為佢地用四隻腳踢波

個季第六喎咩事
不過幫隊中遊隊 拎到米奇三冠 36歲踢英超入差唔多30球真係幾勁嘅

改文來，唔好中伏

除左盧卡古其他都認同

樓豬篇原文順眼好撚多

通常真正廢就係邊敵對球隊球迷都唔會串你

依家曼聯做到
太傷心

呢篇野永遠只襯利物浦呢隊波

利狗低潮期係
輸波都無人開po理

係